{
  "Source Name": "行为实施者名",
  "Source ID": "行为实施者ID",
  "Source Type": "行为类型",
  "Player": "玩家",
  "Target Name": "行为对象名",
  "Target ID": "行为对象ID",
  "Data": "数据",
  "Time": "时间",
  "Action": "操作",
  "Position": "位置",
  "World": "世界",
  "Logs": "日志",
  "No log found": "未找到日志",
  "Tianyan Plugin - Authentication": "天眼插件 - 身份验证",
  "Enter Console": "进入控制台",
  "Total Logs": "总日志数",
  "Database Size": "数据库大小",
  "Query Time": "查询时间",
  "Refresh Status": "刷新状态",
  "Database Info": "数据库信息",
  "Debug": "调试",
  "Items per page": "每页项目数",
  "Time Range": "时间范围",
  "Keyword Filter": "关键字筛选",
  "Select field": "选择字段",
  "Keyword (fuzzy matching)": "关键字（模糊匹配）",
  "Query Data": "查询数据",
  "Reset Conditions": "重置条件",
  "Export CSV": "导出CSV",
  "Coordinate Query": "坐标查询",
  "Radius": "半径",
  "Apply Coordinates": "应用坐标",
  "Clear Coordinates": "清除坐标",
  "Select Dimension": "选择维度",
  "All (all dimensions)": "全部（所有维度）",
  "Overworld": "主世界",
  "Nether": "下界",
  "TheEnd": "末地",
  "Custom Dimension": "自定义维度",
  "Enter dimension name": "输入维度名称",
  "records found, total": "条记录，总共",
  "pages": "页",
  "Currently showing": "当前显示",
  "to": "到",
  "records": "条记录",
  "Please enter search conditions and click": "请输入搜索条件并点击",
  "\"Query Data\" button": "“查询数据”按钮",
  "Or use coordinate query for specific area": "或使用坐标查询特定区域",
  "No matching records found": "未找到匹配的记录",
  "Behavior Source ID": "行为来源ID",
  "Behavior Source Name": "行为来源名称",
  "Behavior Type": "行为类型",
  "Target Object ID": "目标对象ID",
  "Target Object Name": "目标对象名称",
  "Detailed Data": "详细数据",
  "Distance": "距离",
  "blocks": "方块",
  "Export Data to CSV": "导出数据到CSV",
  "Export Options": "导出选项",
  "Export current page": "导出当前页",
  "Export specified page range": "导出指定页面范围",
  "From page": "从页面",
  "to page": "到页面",
  "of total": "总共",
  "pages (total)": "页（总计）",
  "Max export data:": "最大导出数据：",
  "approximately": "大约",
  "Note: Exporting large amounts of data may take time, please be patient": "注意：导出大量数据可能需要时间，请耐心等待",
  "Cancel": "取消",
  "Start Export": "开始导出",
  "Exporting...": "正在导出...",
  "Tianyan Record Monitor Panel": "天眼记录监控面板",
  "Logged out": "已登出",
  "Please enter WebUI Secret": "请输入WebUI密钥",
  "Status refreshed successfully": "状态刷新成功",
  "Failed to get status": "获取状态失败",
  "Query successful! Retrieved": "查询成功！检索到",
  "records, query time": "条记录，查询时间",
  "ms": "毫秒",
  "Invalid coordinate parameters": "无效的坐标参数",
  "Coordinate query conditions applied": "坐标查询条件已应用",
  "Coordinate query conditions cleared": "坐标查询条件已清除",
  "All search conditions reset": "所有搜索条件已重置",
  "No data to export": "没有数据可导出",
  "Database Information": "数据库信息",
  "Total rows": "总行数",
  "Number of indexes": "索引数量",
  "Number of fields": "字段数量",
  "Failed to get database information": "获取数据库信息失败",
  "Debug data": "调试数据",
  "Current query conditions": "当前查询条件",
  "Record type distribution": "记录类型分布",
  "ID distribution": "ID分布",
  "Logout": "登出",
  "Login successful": "登录成功",
  "Authentication failed, please check Secret": "身份验证失败，请检查密钥",
  "Field": "字段",
  "Action Type": "操作类型",
  "World/Dimension": "世界/维度",
  "Detailed Info": "详细信息",
  "Coordinate X": "X坐标",
  "Coordinate Y": "Y坐标",
  "Coordinate Z": "Z坐标",
  "This event has been canceled": "此事件已被取消",
  "This event has been reverted": "此事件已被还原",
  "Log Browser": "日志浏览器",
  "Revert Menu": "还原菜单",
  "Nothing happened": "无事发生"
}